點解時事台自己有個專屬熱門唔用 又要成日屌鳩其他台搶熱門位

剩係想睇政治/時事野睇時事台熱門咪得
點解唔比其他台上熱門

有專屬熱門唔用反而屌鳩其他台既人係咩心態

又話熱門好撚重要 一講到時事台熱門個個就即刻扮睇唔到

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。